一人幾個惜敗嘅動漫角色

又或者係死得好突然嘅角色
估唔到佢會死得咁快嘅
我先

仲有佢
明明咁型 點解死得咁快

仙道彰

你肯定修茲正面夠人做人打?
佢識唔識鍊金術都成問題喇?

巴麻美

但係佢死都算突然阿

你問題係惜敗喎

我正文有寫

學姐

魔女反正遲早都係等死
唔係打工打到死
就係戰鬥死

克屬都唔夠打

借個位

噴火龍X屬性係火加龍，所以水系打佢其實冇加乘
不過編劇都係不值得原諒

城之內
超速搖搖個主角

jojo漫畫:
Ringo Roadagain
Blackmore
Sandman
Wikapipo
Diego Brando
Gyro Zeppeli
Funny Valentine
都係死咗好唏噓嘅角色
最可惜係Sandman(Soundman)，咁寫死佢

L

殛克真係好型 獨自守護五十年

乜玩卡牌game會死嘅咩

初見泉

會架，玩遊戲王，入面d情節作到好大。

我原本諗住L會贏 點知要靠個乜鬼N

惜敗 第一次聽呢個詞, 又係蝗語?

大逃殺漫畫個杉村弘樹

有睇過就知

幽遊白書 黃泉

sor lor
我諗唔到有咩字代替依個意思

吉良吉影

第6部全主角團 理論上天堂製造係唔成功 但發動左之後d人真係死晒 成個世界變左第二個時空 咁舊時空d人我覺得都叫死晒 雖然平衡時空既人唔會察覺

no game no life zero

重有城之內 輸比瑪利諾

鐵華團

會長你盡力了

死得咁柒就算把啦
雞蟲就真係死得好唔抵

肆星最慘

佢地終結左個戰爭 死得算係好有價值
不過冇人記得佢地

其實佢洗唔洗食飯屙屎

冇睇過 就咁睇好似h漫

絕好調

安達充唔記得邊套
隔離屋個冇咩點出過場嘅C9無啦啦死咗

蠟筆小新
梅個男朋友

咩漫畫

好彩冇人講比達

冇聽過就話係蝗語

孫策
精彩不亮麗 起落是無常

火影果個應該係平常人做忍者嘅頂峰
有招獨門絕技
可惜 唔係主要角色

日文嚟

德郎醫生

我英入面嘅通形百萬，好撚鐘意佢

啱先重溫完

自來也都係輸得好可惜
正常人點估到佩恩係人偶

可惜死左

最接近牙的男人(笑

球磨川算唔算

噬謊者 伽羅

兩夫妻死晒 衰在信錯人

夜神月
所以去咗投胎做唔再信神嘅中東仔

18禁漫畫黎, 睇到好SAD, 苦練十幾年功被個天才無師自通

第一個係咩

Caeser呢

推坑又唔比名屌

信錯夜神月個pk仔

葉恭介

有馬

君麻呂

艾爾文

最後應該唔算輸掛

佢果場波我冇睇過都覺得可惜

外掛狗屌你老母

切爾茜

緊係麻美啦

唔係呢個麻美

呢個麻美先岩

其實我覺得兩個都幾惜敗

岡八郎 gantz入邊嘅人類最強

返cctoy把啦

屌
好女仔

宇知波止水

咩叫惜敗 支那傳過黎？

GANTZ 嘅大阪隊隊長

黑暗遊戲 俾翼神龍燒
差啲死

Gantz?好似電影版出現過

無樣
但係單挑剎帝利

第6部係輸比荒木

佢贏左雛森喎

大哥條女,差D一槍打爆死黑鬼

明明差少少就贏撚到
差最後一下都捱唔住

btw杜馬篇佢同孔雀舞打個段又係好洋蔥

呢個讓賽啫

塔茲米

寫死佢兩鑊

團長唔算惜敗喇，壯烈犧牲

微笑的迪妮莎

明明有懷疑夜神都奶嘢
仲要係FBI
好柒就真

自來也

有馬貴將

完全慘敗喎

呢D好似叫死不足惜喎

君麻呂唔係突然發病嘅話 我愛羅已經死左

入黎就係為左睇呢張

城之內
幸運值EX wor

胡蝶忍

呢張真係睇到起雞皮
動畫做到不了了之

多謝王馬令佢上返最佳狀態

斯洛射唔中艦橋俾滅絕魔劍射中 流星號

其實席巴個到感動好多

明明由頭屈到落尾,就係衰在嗰下鬆懈

二虎流既十鬼蛇王馬

無人講gundam seed d 個傻閪主角嘅
真飛鳥

鐵拳無敵？

點解你咁早死
想睇你用別天神

最後出返黎 J 死人

柒頭皮一條
依條友仲柒撚過啲雜卒
俾無形帝國潛伏咁耐都唔知
人哋涅一早提咗你又唔聽
對住假友哈又分唔到
一早提咗你水，卍解會俾人吸
仲要串柒柒咁以為人哋吸唔到
完全係慘敗，柒到冇人有
如果唔係一護浦原搞掂藍染
唔洗等咁耐，一早死咗

真 比隻假嘅惡鬼屈機
明明咁勁都冇計

月光疾風條女好正

岡八郎唔係惜敗啦，係被敵人秒殺喎

湘北籃球隊

我覺得佢應該好痛苦咁捱到落地牢先死會正感人啲
臨死前一句”爸爸，牆外面真係有其他人。。。。”
團長長長長長長長長長

排球 及川

估唔到文盲都識上連登

邊套？

廢老係咁

惜敗或者突然死亡...

查實你記唔記得個post係你開㗎

西薩

放個打飛機break都要掛

到後期啲人直頭期待佢點輸多過想佢贏

又一個文盲

魯魯修

進籐光

席巴都係 變翻巔峰就係為左哈魯 就咁就死左
我覺得到最後哈魯都唔夠席巴打
由席巴拯救世界都得
仲要艾麗已經唔記得席巴

Code Geass

蘋果都係蝗語黎

唔可惜啦
已經殘左一半
養肥金木都係為左捧起佢姐

岡八郎
肆星

日番冬獅

根本為寫死而寫死嘅 作者偏心

輸半秒

佢係元素使者黎架嘛
變d樹皮出黎食都餓佢唔死掛

我根本無法想像茶渡他可能會輸

輸畀加藤惠都幾正常

我都覺得好可惜
基友鼬神都有得復活出場玩下

無限之住人乙橘槇繪
成套野最勁但最後俾人用火鎗陰到
WORST月島花
最後唔係俾九里虎偷襲先應該有得贏

堂本𣊬一
北條院正一仆街黎，屈鳩人唔識勁力旋風

唔識你地d毒撚語言好出奇？

人地都話第一次聽然後問 起哂降做咩

死得最無奈

起晒降？蝗語黎？
日文係毒撚語言

喰靈-零- 動畫第一集果班團滅主角

自己語文差就話係毒撚語言
其實出黎柒之前google下先唔係好難嫁炸

估唔到仲有人記得君麻呂
真係好可惜

帶聲

講真嗰句，有佢嘅實力
可能真係咩都唔驚

正面對A應該和尚>山本>友哈>一護>藍染

依兩個真係完全符合
正常咁玩，城之內贏咗
係輸咗精神力仲要講多一個字就贏（中文譯本）
漆黑豹騎士攻………
真係輸得好唔抵
堂本一都係輸好少俾北条院
不過都叫估到

你識香港人用日文做mother language?

你係香港論壇用日文交流 香港人睇唔明 就諗住咬人？

起哂降依d廣東你都唔識 你就有問題喇啊「香港人」

見到個d低汁引戰狗我真係起晒寒

冇錯
你第一次見識既野就係蝗

到依家都想像唔到

邊個黎 完全冇印象

伊奇

近排睇返

走得太前

水對火+龍冇加成
同埋套野不嬲逆屬性都照爆
不過條仆街編劇真係抵收刀片

外來詞有幾出奇？

經濟 社會 自由 全部嚟自日文

你唔識可以問 冇必要要去話係毒撚字乜乜乜

三日先係最慘

所以你又用到英文喎
識中文都會用起弶唔係降啦

一種捕捉鳥獸的工具。唐˙釋玄應˙一切經音義˙卷十八˙鞞婆沙阿毗曇論：「如弶，今畋獵家施弶以取鳥獸者，其形似弓也。」

降？跌落街？
文盲

除咗timing無嘢可以輸

贏左幽助之後比邊個sm?

大家快黎睇文盲啊

收皮啦偽港人，香港論壇用咩英文呀
有「母語」呢個中文字唔用用mother language，仲好意思屌人唔用廣東話

呀可能「母語」都係蝗語黎係咪呢

呢幕以為佢咁型喺學妹面前show quali，轉個頭死咗

來自新世界入邊 除左肆星之外
史奎拉都係輸得好可惜
明明佢係化鼠 但係好鍾意依個角色

但佢真係突然俾人偷襲先死得咁快

第一張咩黎
咁恐怖

連起弶既弶都可以寫做降

睇住呢d柒頭我真係起晒寒

樓主你第一張圖你咩漫？作畫幾好

正面打你覺得佢頂到幾耐?

雖然係死得好慘，但好似唔算惜敗

呢個無得輸冚族剷x2

仲有市丸銀 明明已經殺咗藍染
居然會翻生再反殺返市丸
開外掛真係死全家

嚟緊要返小一啦
凖備好未啊？

cctoy就係咁
一有咩唔順眼就屈蝗語/毒撚語

可能佢想形容人又起又降呢
冇理由連自己mother language都講唔好㗎

sor，tag錯左你

gantz

月光疾風 三日月之舞繼承人 中忍考試個陣發現風忍陰謀被滅口

gantz 岡八郎

凖備好返小一未啊
就開學啦

係 明明係比人大象壓死蟹

如果杰拉爾出到招星崩既話
下一秒鳩拉應該訓低咗係地

藍染靚仔唔計

我都好鐘意市丸

但似乎死先係最完美

btw，你有無睇過露琪亞打十刃，原來係市丸安排

仲有羅貝多
出埋魔王都唔夠打

大哥竟然冇人講!!!!!!!!!!!!

臨死前坐返係度

咁耐都冇人講 凱？

露琪亞打九刃嗰度？有睇到
但唔知原來係市丸安排

尤菲嗰段真係反高潮

屈蝗師

久保人物描寫真心掂

佢欠缺嘅係人幫佢寫大綱

波羅斯 輸得好唔抵

咁計一開波比卡超嗰下十萬伏特就已經收佢皮

係咪即係「抵死」咁解？

除咗君麻呂...多由也都係惜敗
敗就敗在音忍係"反派"

呢個係大敗

H2

冇有柒錯，最惜敗嘅角色仲唔係佢，不服來辯

佢秒殺賴絲黛喎

唔成功係咩意思

笑敗

米拉bb

最後堂本個超速龍球係咪爛咗
要用返極級羅素打超速水龍
唔係好記得

男主on99

安達充差唔多套套都突然死人
四葉遊戲第一集仲快

輸比埼玉唔算可惜啦 佢都叫完左個夢想
打左場「勢均力敵」嘅交

我估嗰個狀態嘅班爺其實就算比凱打甩個頭都可以生翻出嚟

屌好憎夾硬寫輸佢

讀完中學先上連登啦

Gantz嗰個，出黎嗰陣係威係勢，又話打過唔知幾多次100分。

打咗兩頁就話打唔贏走先，下兩格就瓜咗

岸本出左個bug位
搵唔到止水屍體，所以無得復活
佢個須佐同別天神

無艾斯？

鳩噏撚又出現了

塞勒涅真係好撚on9
講到幾勁幾勁之後俾黑龍秒左
btw由7年後開始真係變得好撚垃圾，全部陷家剷埋正

真係收咗？
條友直頭抵比人伏

幸運四葉草都叫估到
我講嗰套係死咗都唔知佢係乜水

人造人
佢飛刀可以殺得幾多次?

ching記錯左

爛左個part係同人鬥雷霆萬鈞，個陣佢用緊火焰之星，最後鬥到爛左，之後個店長先俾個超速龍球佢用到決賽

塔茲米唔係贏咗？真心型

嗰集仲叫咩xxx聯盟冠軍，小智嘅巔峰戰鬥
之後變左亞軍智真係屌左出聲

你老母巴尼斬頭, 條女咁撚狼死隊駕駛倉

恭介
西蒙既大哥

係邊個起降先

但係火系打佢有減傷

英文係國際語言 日本係唔係啊？

除非你話咁簡單既英文都睇唔明 我咪用全中文同你溝通就下你囉

仲係我係用mother language 「母語」依個term係你講

天元突破大哥
雖然唔係敗
但係因為蓋過主角光芒比人寫死

溝通係相向 即係雙相都理解意思
你要死捉我未蝨冇意思

再講 英文係國際語言 日文唔係

巴利再練落去起碼去到top3排名

讀好d書啦好嗎 你真係好撚柒

佢開左紋既話打贏上二啦

永遠懷念雷姆

你依個point好過另一條友好多

我會覺得 經濟社會果d係已經通會左既字
大家都識
惜敗係一個冇乜人識既terms
講真我都係第一次聽
我依家叫學多個字 但人地問又要屌人係冇意思

呢個真係好可惜

人造人都唔係秒復活 拖到搵救兵咪得

搬龍門搬到呢
自己開頭話緊人係香港論壇唔用廣東話，跟住自己用英文就用國際語言做頭盔

講緊你唔用「母語」係講緊你自己都唔本土咁你有咩資格話人呀玩批鬥返cctoy啦柒頭

排球少年嘅及川徹
高中無打過入全國大賽 喺日本一路寂寂無名

抄畫抄橋，終極垃圾作者

最尾可以代表阿根廷算係咁

拖救兵?
call到兵大總統都親手殺佢喇

七武士中佢都算死得最無奈

係上三
btw煉獄大哥

呢你咩
後面套垃圾就唔好拎出黎講啦

咁唔使討論啦

如果佢揸高達唔洗輸

屌 螺旋丸出埋都輸 反高潮

情願佢打和雙冠軍。

打完都斷手斷腳
唔好彩打唔死上三人地一晚就回滿血

要google 先醒起真上二係乜水

點估到「我們是妖精的尾巴」係出自同一個作者

感覺上係作者諗唔到點寫輸佢
夾硬劇情殺

大總統唔會係咁多人面前出手啦

漫畫冇事

烏璐提雅

有聲

如果出到星落……

烏璐提雅先sad
最後變咗個阿婆得格雷認得出佢

點解夏麗啲血灰色，係咪bilibili和諧咗

印象中細個睇
最後係最基本就咁鬥持久

呢個真係惜敗 本身收緊曹操皮

點知俾左慈陰咗

精彩不亮麗 起落是無常

屌 巴尼
果時個fd 係咁叫我睇, 但我見高達柒 渣古柒 一直無睇。 直到有日無聊睇左, 好彩無錯過到

真男人

妖尾覺得最靚係佢 做咩要畫到佢咁慘

抄who

夏麗同尤菲
仲有羅洛 雖然佢殺左夏麗

動畫版羅樂林

你呢種人真係煩x到震！中文又唔係好過人，又要學人捉字，唔係唔俾你捉，但好心質疑其他人前Google下先得唔得

純玩法就係鬥耐
但係北條院蝦鳩𣊬一唔識用繩係個搖搖度繞多個圈所以𣊬一輸咗

北條院最後都話如果佢都識繞圈佢可能會輸

Gantz 嘅和泉都係

柒達係龍珠超漫畫度都可以算係惜敗嘅

on9仔唔知噴火龍X有龍系

巴利最似王

久間欣治
好撚正

冇你咁上心pokemon姐 咁又on9

正評
不過呢隻X噴係外傳真係好撚勁 反而忍蛙跟住個弱智仔可以打咁耐先神奇

直情無講就咁輸
軀都係惜敗，差啲統一魔界

三代火影！

無計正史時間線係咁
太史慈都係

我土生土長
細個睇啲本土武俠小說都有用過呢個字

估唔到有人po 死筆

拓海
MF Ghost 一開頭就炒車變殘廢

呢個唔係好惜姐
自己一聽到有人幫到佢老公報仇就咩戒心都冇晒

莎夏

咪玩 惜敗正統中文黎

悲劇獅子獸

唔識中文就死返去小學讀過啦
文盲仲要衝出黎柒

你第一次聽唔係問題
每個外來語總有慢慢歸化做本地語言既時間

但你一嚟就歸類所有日本外來字為毒撚字就係膚淺
亦都唔見得你係虛心問人
你對唔識既字既stereotype同一開始層主問係咪蝗語一樣
惹人反感之餘仲要話人屌人彷彿你冇責任咁就唔啱

其實好多野可以google咗先 唔係下下要人餵到埋口先學咗一樣野 咁就免得呢啲咁on9既罵戰

仆街俾你劇透

Sorry

惜敗 唔係突然死左
臼井畫到後期d畫風已經悲觀到不得之了 最後自殺埋

之後日月再變埋弱智 激鳩死你班死忠

冇啦啦就咁輸咗收尾

軀比毒撚影拯救完應該無欲無求了
下屆分分鐘唔會出場

有冇片？

sm第一集都未睇曬已經頂唔撚順個畫風

天元突破 大哥

冇啦啦寫佢鐘意艾麗 真係打左個突

場戰爭完咗啦巴尼。 ...唔使再打啦

係屌緊佢乜鳩都屈做蝗語，而唔係屌緊佢唔識依個字喎

我明你意思

我會注意番

佢同哈魯都係第三者，莉莎係屬於席巴嘅

點解冇凱？
除左大奸角光環
諗唔到咩理由會踢歪

個信念揸得唔夠緊
冇地獄人咁痴線
個魔王嘅強度係靠ff出嚟，ff得唔夠勁

唔獨行就贏
可惜大阪隊就係咁打法

好熱血

其實唔知佢兩個輸咩
啲規則係自己定嘅
唔遵守有咩問題?

俾全劇最強機師追住都仲飛到把劍過去
蝴蝶女

咪係
其實成本好撚mk

野原計 計 計 計 計 都係參考佢

成撚日叫名當對白

好似冇講點死播
係教左加藤點打就走左
加藤再見到佢果陣就係呢條屍

奇坦
用到力量就死左

志志尾限。
個作者畫死佢後被人屌到反艇，要整返一個類似人設的角色係故事後期亂入。

大豪寺凱

第一次上網睇生肉live

一拳超人 波羅斯

係小計 小計 小計

真主角

應該係最得人中意嘅雞蟲

妖尾個水瓶星靈
做乜撚嘢要救個臭雞露西

Who

本人得罪左岸本

炎柱
算唔算劇透

一騎當千？

Gyro 完全係惜敗，屌你老母
第6部已經夠嬲，點知咁樣寫死Gyro

咁食飯點守護 叫food panda?

我有諗過po佢 但諗諗下佢唔算惜敗
死得都唔算突然
前面有舖排過下

最尾變咗一堆肉醬...

凌操死得壯烈啲

(個個都有得復活，點解係我！）

呢個抵撚死

其實食咗兩下龍彈已經唔差不過捧得越高跌得越低

昵套正，為咗個揸渣古既哭𠹌左

最後幾分鐘全滅

呢套好多隱喻
依班角色既種族係被造就既奴隸
可以套入現實中各種受不公平對待的人

咩名？

你講中我放棄既原因

ching知唔知自己講緊咩

動畫第一集就斬左冰佬喇

久保嘉晴

你有冇睇?

修茲查到人造人

鄧碎文先要殺佢

大總統會唔殺??

會有兵幫佢?

呢幕令到我好鐘意積根
冇諗過揸廢機都可以打到咁勁

未見過一個咁想恥笑佢嘅角色

自來也！

Anew

上面我都差唔多睇過曬 最突然都係Hunter 凱特死

明明咁勁
後面直頭唔知去左邊

如果西蒙一世都只係跟係大哥後面 佢好難會成長

好似係蒼天之拳？

但其實好睇

見到洛奧死嗰下我想喊咁濟

我和你的殷朝，已經不存存了......

東方不敗

比人秒左

萊馬斯丹？？

阿力士？？

？？？

差少少就贏到果d 先叫惜敗喎
唔係解輸左好可惜

兒登仔真係唔識中文 起碼有一半人講緊果d唔關事

蟻王
仆街人類好撚狡猾

洛奧

市丸銀
寧次 (岸本我DLLM佢要死都唔係死得咁hea啊？！比碌木就咁插死)
大將軍(銀魂)

溝仔黎講算係惜敗左，差啲溝到主角

屌你 動畫黨表示

咩名?

卯之花烈同浮竹十四郞死嗰下都好sad

我英紳士
出得一陣就收皮
難得有個人生咁可憐嘅奸角
值得做boss

就差一刀就可以報仇

對唔住

幫復呀屌

當年睇動畫喊到痴線

終於有人講

想重溫之前巴哈定ppt 笑9佢篇文，有冇師兄有

點同 冰佬犯左法喎

大逃殺

呢套有馬死之前都神到仆街 點知一死之後d 伏筆無撚晒，水準直插求9其完就算 嬲撚到

其實本身uc最正就係呢d高畫質雜魚打鬥
都唔知日昇點樣得出個結論係NT呢d神打會受歡迎d

就咁睇bomb好可愛

第一幅咩漫畫？

你係最好既爸爸

最後個套係咩

彌留之國的愛麗絲

成日諗如果父親大人打贏左佢個世界會變成點

決鬥直頭可以拯救世界

因為黑暗遊戲輸真係

俾寶哥架零式佢都夠用

因為弱智太廢

捉哂路點知俾D4C咁樣一換一 屌

死左圖 你講邊套？

睇黎無咩人有睇......

伽羅大叔掛住聽泡菜仔鳩噏自己都食遲左藥

古魯謝隊長

雖然兩個都係比人打到冇得還手

團藏我屌你老母

出場嗰陣係 後面啲人勁到痴線

首位咀遁番人棍王嘅winner

但係可以喺故事早段就差啲可以搞到大結局﹐係可惜。

有修茲點解會無佢

利申睇哂成套
我真係唔記得佢幾時贏過

如果要講可惜嘅 應該係戰鬥儀式裏遊戲輸畀表遊戲
明明召喚咗三幻神 直接出光之創造神就贏到
點知最後俾表遊戲用磁石戰士玩死

艾斯德斯

櫻
一般人靠好彩識到兩大未來霸主+拜到現五代火影為師

頂多係當時日本最強
後面美國求其都幾十個100分啦

做兩個世界最強同伴已經唔係平常人
仲要拜到三忍為師

普露先係哈魯愛人

唔撚識中文就咪撚出嚟獻醜啦

咁佢唔係先天有血統或家底架ma
除非你話佢天生大力都計啦

星落

第二部都係，最強生物輸運

友哈巴赫屌你老尾無啦啦寫死佢 佢殺曬班死神就真係神作啦

其實佢最尾算威返次 劍八卍解都打唔贏既敵人佢無比人秒都算係咁

屌佢老味，根本特登寫死佢，本身應該贏梗
大總統老死就咩事都無

大總統話佢係25仔有幾難?

呢個真係惜敗, 就係輸果一秒, 連實力都未解放出黎

尼特羅會長

佢一條友打緊 鄧碎文 同恩比
點樣走得甩 CALL到馬??

比達

唔該ching

大總統又唔係傻 一陣比人知道佢同人造人有關係咪仲大鑊

修茲1打2緊
走到佬先講

忍蛙出埋曬啲廢技其實抵輸
用game角度睇，點都係x噴贏

Nice

佢同花京院俾人秒咗都好慘

無傷狀態下王馬都可能打唔贏黑木

抄邊個

UC有幾個聯邦軍對白都無既神級駕駛員
拜亞蘭改

無死

奧米加篇係垃圾

嬲撚到我之後冇睇過

進藤光

甲賀玄之介

呢套咩名?

電鋸人

進藤光輸左比邊個？ 漫畫？

漫畫輸比韓仔

爭輸左支藥

火鳳太史慈
輸咗俾劍圍張

山本元柳齋重國

白鬍子要死但係赤犬唔使死勁on9
尾田正仆街

赤犬好型喎 點解要死
白鬍子又老又多病 點都死架啦

仲未有人講dio

隻拜亞蘭仲屈

我初時以為有咩重要角色出場
勁撚到好似剎那揸住EXIA飛落黎咁
一挑十

KAMINA

圖一係邊集，冇印象

樓主可能要解釋清楚咩係惜敗
呢度大部分人都get錯

志志雄真心唔係佢虧到會自燃既話一定抽贏劍心

志志雄真實*

結界師真心好睇
設定唔錯
尾收得唔爛
唔會無限開掛
得閒再番睇

H2女主角老母？
我覺得寫得好好
有啲人同事你以為係必然，但其實係可能會忽然消失/失去
就係咁突然同咁無聲無息

真係差少少就贏

全世界等佢終於贏，特登寫輸

甘草米明明先係最強嘅河馬

睇完呢集已經當咗呢季係最後一季，之後冇再睇

#430 已post左謎語博士

最尾老豆接佢走
睇到眼濕濕

真心 佢能力好撚勁 輸得好唔抵

明明死左, 又返生

一龍冇憤怒對付Neo
要呃三虎嘅憤怒餵飽Neo
島袋

佢贏咗啦

點解佢瞓低咗
我天狼島就冇睇

熔岩熱過火

之前啲人仲成日屌個暗號有咩用 話自來也為死而死 如果唔知六道佩恩全部都係屍體 冇隻係本體嘅話 鳴仔打完天道就開開心心返木葉食拉面啦 仲點識搵長門呀

我個仔睇到小智輸會唔開心呢集係XY定係XYZ
等睇我個仔反檯

王利死喺糞便丁丁手上真係痴撚線

估唔到有岡八郎份
但真係估唔到
好似爆左7次機

葉柱類

講鬥志唔差過泥門任何一個人
可惜冇一個隊友有佢嗰份鬥志

海虎 基頭四

黑豹

做乜咁多負評
個時真係睇到同路飛一樣
呆撚左唔知講乜好
佢咁撚樣死扣左呢套野好多分
不過兩年後嘅故事都水準直插
路飛依舊無腦
呢套野早早摺埋佢算啦

梅薩

冇睇劇場版?

tv版輸咗唔po得？

唔係
不過通常有睇都唔會咁諗
型好撚多

tv版印象太深刻姐
邊諗到bgm一完就死
仲要之後啲concert場場都拎黎bin c

正路都係劇場版發展
有老婆BUFF反殺對面
點知反高潮

真

冇人睇過？

明日香

艾c

根本比劇本夾硬當工具人，本身要佢越級打打瑪尼諾就窄左d，打打下又要比假希望大家作到好似贏倒咁，最尾輸比d夾硬加既規則，假到

我不停返睇uc都係因為佢啲量產機戰爭畫面好撚正
次次睇完都忍唔住開返隻msgo玩量產機

立哂flag喎 唔覺突然

之前睇睇下無咗source變無追, 但真係好好睇

一定要數足球風雲嘅久保嘉晴

好似都死咗

吹到佢咁勁 咁就死左 仲要冇人復活佢

嘩，呢個 post 暫時最貼題嘅答案
震撼

以為佢食左藥冇事，點知都係死左，SAD到停左成個月先可以繼續睇落去

仲要俾加滕執雞

呢個真係最撚可惜
衰心軟，佢如果覺醒真係毀天滅地

進清十郎

第一次睇真係估唔到

屌
成套大逃殺有一半角色都唔應該死

母語 native 既講法係mother tongue
mother language 係chinglish 直譯，你可以收一收皮先

梅男友係我童年陰影sad左好耐

邊個話起降呢啲廣東話都唔識話？
唔識唔係香港人又係邊個講架？

死得勁on9
佢個能力真係超強1on1好難夠佢玩

咁耐都未有人po

便當之神

新時代嘅船容不下我

個時睇到好震撼

漫畫全程睇到呆左
好彩個尾作者冇痛下殺手

好慘做左咩得罪久保

淨係睇咗動畫 不過啲女個個都好有魅力
最鍾意係反派將軍

我都好鍾意將軍
咁你要睇漫畫啦 將軍好多戲份

睇睇先

我都係搵緊有冇人講大哥 但係屌你搵呢張圖

和尚輸得仲慘
明明全程屈住友哈 無啦啦俾人一野聖别反cup
聖别真係戇撚鳩外掛

佢個能力屈機到根本可以一開波秒老細
但無奈要搵出老細真正身份先拖咗咁耐

唔算惜敗啦
佢打之前都預咗會俾劍八打死

係死佐
但有價值同型過先

其實真係好撚勁
係被瞄準前縮短距離進入格鬥戰
呢種膽識真係好難得
可惜嘅係機體性能差距大
另外兩部積根好明顯冇經驗打浮游砲

電鋸人全部

Shirley返生咗

艾斯呀仲有
個集我喊到死

devilman crybaby

原本成為牙的男人

明明第2戰力, 又型, 都係輸左比班曱甴

說好不提寧次

漫畫先係贏左但變左龍無得屌西

得小烏識二段歸刃 明明勁到仆街

久保
不過佢唔死又唔會咁令人印象深刻

btw志波海燕算唔算

尤菲死嗰吓我耿耿於懷咗幾日
個心痛到仆街

其實化鼠即係現實世界既平民

變左龍都可以屌西架 兩件事冇衝突

最慘係佢條女，兩個男人都離開左佢，睇到心up

我

屌撚死人咩

柒撚左就死返去你老母個臭閪度咪算囉，係要出黎獻世話比人話聽你係弱智

黑警死全家

仙水

咩動漫

好sad

歷史之牆

最衰豬隊友

新舊兩作設定都係唔識喎

Just because

海馬柒人

路人真 初初講到好勁嫁嘛

呀凱先係真無家底無天份＋毒撚忍者頂峰
無得比

海賊王 空島神

一拳超人 前期隻宇宙王

邪靈附體個組長 練咗咁多年ass 比班花拳繡腿嘅女搞到爆肛死

週街都 巨大機械人 大猩猩裝甲

呢一幕真係好震撼 佢真係差少少可以殺到黑瞳

我覺得變龍開始差
V講咁耐原來係垃圾
最終戰冇feel
結尾收太急
作者講過好憎畫食屍鬼 唔想畫
頂咗咁多年 算係咁

佢老豆教咗佢八門遁甲 都叫有d家底

c hing識貨!!!!!!!

仲有屌呀哥

變左醬

另外兩個主角中期已經可以自由控制爆seed
佢到最後過集都仲要靠衝動輸就抵撚死
仲要差啲殺埋自己條女 佢輸真係完全唔可惜

自己套野都唔鍾意
就應該咪鬼畫辛苦支持咁耐嘅支持者做乜 大家都難受

所有人都冇唒記憶，得個𡃁仔記得之前既事都幾慘

淨抄畫姐

作者係唔鍾意日日俾人催稿 冇晒私人時間 人際關係變差 搞到身體好攰 味覺都冇過一排

冇惜敗，係完敗

學下中文先做支語警察啦

藤本獅郎

小野寺 衰過死

屌你老母岡田

L唔知算唔算係惜敗
因為擺明夾硬比人寫死

志志雄真係好可惜

我班願稱你為最強

幾鐘意佢首BGM

佢贏咗喎

想執尾彩啊？

大人講野細路仔唔好出聲

似乎有得屌，可能塔茲米適應左人類陰道Size進化成短少精幹

冇記錯好似係大戰前留種

個B係佢未變龍之前同瑪恩扑嘢有㗎

失敗失敗

伽羅既死唔關遲食藥事，打神眼個陣被落石擊中頭部先是致命傷

就算我唔係PKM迷 都覺得可惜

個時見住D人係咁屌

成隊鐵華團

贏過D下等破面？同個垃圾新6刃

一定係 劍 8 > all

藍染都要等劍8去左虛圈先去整王鍵

仲有甘草米算唔算？
雖然佢係能力太屈機所以格硬寫死佢

普通上忍，冇才能，冇家世父幹機遇，普通人頂點

初頭仲以為佢係主角

冇錯，故事冇問題，同火影一樣，廢話，回憶同修練拖到鬼咁長，主線就幾野帶過

重點係咁難得小智有得開掛，仲有幾十集鋪排，不過都輸得咁柒

佢冇輸，係慘勝

卡卡西打天道？快手1秒就贏到

成套火影佢係打得最型其中一個

但黑木太屈機喇贏係好正常

光之創造神係實卡要入deck，冇咩用！

俾磁石戰士玩死其實都冇咩問題，問題係裏遊戲仲有4張手牌就直接咩都唔做 就俾人直打又話要人認真打

因為佢唔係地獄人😂

打左咁耐，結果就輸俾支箭 同鬼滅一樣，鬼王輸俾D藥

到頭來一護新萬解都未用就斷劍 本身仲期望見到雙刀對應返斬月同白一護D能力

所以我當電影版真結局

明明大家都係勢均力敵

hxh貓女算係咁啦，表現左一大段時間，最後俾誓約大岡殺算收得好

修茲都預左，早期就知道得太多註定早死，主要用黎trigger馬斯丹

杏壽郎

對於我黎講已經死左
好傷心

佢溝男主方面贏咗啦冇瑪奇瑪棒打鴛鴦男主一早就同佢走佬, 仲要係男主主動話要一齊走

咪又係抄鳩惡魔人

曾經聽聞過電影版就係作者原本打算嘅結局
呢個結局其實真係幾完美

火影 日向寧次

三村整到發電機被人殺
天才掟銀仔抽中殺同學

On9 mk仔死法都好喊 好心就唔好拎嚟同自來也同埋白鬍子相提並論啦

出木杉

第二位好慘比人電左十幾年仲要比人帽

睇果陣真係屌出聲俾個撚屌咁屈機，好撚sad.... 成套入面杉村仲似主角

其實有無解釋過點解可以吸到卍解？淨係記得話虛嘅力量吸唔到

邊忽惜敗大久保都打得好睇過佢
鬥神就惜敗啦

呢套係咩

lockon 洛叔

白色頭髮果個乜水?

螺旋丸手裡劍

刀劍黎?

來自新世界，鏑木肆星

無班滅卻師根本屈撚曬機 都唔知偷卍解做乜 b同m除左廢老其他應該都夠抽啦友哈未吸靈王淨開眼都秒殺和尚 我諗殘火太刀都未必係佢吸左靈王之後既對手 佢由頭到尾只係輸左比支閪箭藍染都只係可以玩佢一陣 出到破道九十九連作用都無

你出一招我學一招
仲要已經爆曬計領悟出新招，被人一野又學埋

比個無間道吉死真係好唔抵

咁都比你叫佢mk 我真係好鍾意佢架。。

幾隊人馬救佢 最後比人挑一挑機就返入去送死 咁樣死法唔On9咩 為左啖氣 十足啲mk仔
依加唔係唔比你報仇 但唔係對家拉齊人馬 自己就殘血嘅時候報囉

神婆吹到登頂
點知係物理

桐狗冇鬼用
害死ugo
人地死咗之後先識開掛

彈丸v3
赤松楓

屌你

甲賀忍法帖

乜嘢係term?

冇屌死 最後咪講有埋BB囉

有愧死機制同攻擊抑制 冇計

都話個b係大戰之前有

唔係你睇最終一話個段啦
“塔茲米和瑪茵由於
戰鬥中受到創傷
後來隱居在邊境
結婚生子
平安地度過餘生”

有希

。。。。。。？
咁你邊隻眼望到係變成龍之後屌到佢有仔
大戰之前已經講咗瑪茵孕大戰之後咪話結婚生仔囉 兩樣嘢冇衝突

個人喜好
bomb > 帕瓦 > 瑪奇瑪

斬赤紅之瞳真係神作

實力弱，任性
衝動又冇計謀

有得走唔走係都要害死老豆，第一次唔聽話打黑鬍子，第二次叫佢走又唔走

明知老豆身體唔好，仲講，走啦

岡8郎同卡爾多真係估唔到

不過我覺得GANTZ既和泉都好慘 佢又好打又成日擺POSE 但咁快死左 我本身仲成日FF佢會返生 點知最後都無

渣量產機先係真男人

鍾意還鍾意，但唔係惜敗
唔對題

湘北對海南

美緒

game角度睇食左一下十萬伏特就已經就收皮啦